今晚係石硤尾吹Saxophone嘅手足

好多謝你既努力同心意
遠處已經聽到你嘅號角聲
可能您見唔到 但其實有好多人支持你
希望你同埋咁多位香港人可以努力

雖然呢排 大家都好攰
但希望大家唔好唔記得香港發生嘅一切

光復香港 時代革命！

登記做選民！